老人家電話

屋企有老人家想換電話, 求推薦~
- 8X歲, 唔識用智能電話
- 大字大聲易用

教佢用智能啦

影相隨時救到佢一命

其實智能電話一樣可以較到啲字老練咁大架
你淨係教識佢點打電話同聽電話就ok
最重要你同佢裝返個gps app
咁你地有需要可以check到佢去左邊